台灣麥當奴今日推呢兩個包，擺明落馬明面姐

又黑包又綠包
仲唔係串馬明單野拍得住黑鮑嬌

綠色嗰個嘅賣相好唔掂。。

有話題就得啦，邊洗有賣相

街邊棵樹啲葉都綠色 擺明串馬明啦

全港都用黃色鮑
串鳩黃心泳淫鮑啫

【中資麥記】飲落有怪味 誤服殺菌劑灼傷消化道

好尷尬